正視聽 出美國警暴Post前 同我睇哂呢幾點

警暴係世界任何一個地方都唔應該存在

1. 美國示威三大重點

————————————————
害群之馬劣行被傳媒無限放大

美國警隊人數比香港多至少30倍
害群之馬 警暴問題 當然存在
傳媒自然容易 搵到資料發大
針著位應該係睇政府 警方 點應對

美國警察：92萬
香港警察：3萬減3🥰
————————————————
政府警方回應被媒體錯誤引導

政府警方回應雖然強硬 但係正路
警暴已立即被起訴 警方以單膝跪地表達立場

「if looting starts, shooting starts」
強硬回應 但係美國相當正常
美國你潛入人地屋企 其實都可以變蜜蜂竇

————————————————
示威者行為與本義出現偏差

失業率高 各地出現搶劫
（好多美國人其實好撚蠢 好易被引導 有睇tiger king 就知）
黑人退休警阻搶劫被槍殺
行為明顯與本義有落差
————————————————
正視聽：
美國警察 單膝跪地
美國政府 即時捉拿警暴警員
香港警察做過d咩？
香港政府做過d咩？
有口話人美國警暴
你睇下中國六四 高尚既解放軍點應對先

————————————————

2. 立法會臨近 仲浪費時間？

我屌哂你班仆街 立法會就到啦
而家呢個風氣 一定輸埋立法會
變新加坡指日可待
文宣去左邊？ 民調去左邊？
公會去左邊？ 民陣去左邊
唔係叫你地罷工 起碼聯署反惡法
叫做起番d新聞 做番起個士氣

一兩單手足輕判獲釋 個個放鬆哂
傻撚左？
國安法一過 每次出黎都會有手足比人拉
輕判得幾多個 放得幾多個？
要做就要源頭著手

推 自己香港自己救 唔好分心